{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6995841'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-01-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "떡국떡 활용요리  떡뻥떡국떡구이만들기"
    },
    "text": "エア・プライアーを利用したら、トック餅をお菓子のようにおいしく焼くことできます。このおやつは、エア・フライヤーさえあればすることができ、他の道具や材料は必要ありません。簡単に準備できるこのおやつはトクポントクを焼いて香ばしい味とサクサクした食感を楽しむことができます。エア・プライアーを190度に予熱した後、トクポントクをいっぱいになった状態でエア・プライアーに入れて8分間、焼いてくれたら完成です。このように焼いたトクポントクは見た目はこんがりして中はもっちりとしながらおいしいソースと一緒に楽しめばさらに光を放つ。お雑煮餅をエア・プライアーで焼いてトクポントクようなおやつを作って楽しむことができるから、一度試してみることをおすすめします。調理時間は15分以内で、材は冷凍トック餅、ファンソルタン、塩を準備します。作り方は冷凍トック餅はぬるま湯に10分間漬けた洗ってざるに戻して水気を取ることで、表面に水気も細かく磨いてあげなければなりません。その後、に衛生パックに入れて砂糖1T、塩2皮肉を入れて振ってファンソルタン塩服を着せなければなりません。最後にトレイにのせて180度で10分間、焼いてくればトクポントク焼きが完成されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エア・プライアーを使ってトック餅を焼くことができますか？",
            "answer": "はい、エア・プライアーを利用してトック餅をおいしく焼くことができます。"
        },
        {
            "question": "トック餅をお菓子のように焼くためには、どのように準備すればいいですか？",
            "answer": "エア・プライアーを190度に予熱し、トック餅をいっぱいになった状態でエア・プライアーに入れて8分間焼きます。"
        },
        {
            "question": "トック餅を焼くとどのような味と食感になりますか？",
            "answer": "焼いたトック餅は見た目はこんがりして中はもっちりとしており、香ばしい味とサクサクした食感を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "トクポントクとはどのようなおやつですか？",
            "answer": "トクポントクは、焼いたトック餅を楽しむおやつです。香ばしい味ともちもちした食感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "トクポントク焼きにはどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "トクポントク焼きには冷凍トック餅、ファンソルタン、塩のみが必要です。"
        },
        {
            "question": "トクポントク焼きの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "トクポントク焼きの調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "トクポントク焼きの作り方を教えてください。",
            "answer": "冷凍トック餅をぬるま湯に10分間漬け、洗って水気をよく取ります。その後、衛生パックに入れて砂糖と塩を加えて振ります。最後にトレイにのせて180度で10分間焼けば完成です。"
        },
        {
            "question": "トクポントク焼きはどのように楽しめますか？",
            "answer": "焼いたトクポントクにおいしいソースと一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エア・プライアーを使って他のおやつも作ることができますか？",
            "answer": "はい、エア・プライアーを使って他のおやつも作ることができます。さまざまな料理やお菓子をアレンジして楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エア・プライアーを使ったおやつ作りのメリットはありますか？",
            "answer": "エア・プライアーを使ったおやつ作りのメリットは、簡単に準備できることや油を使わずにヘルシーに調理できることです。また、香ばしい味とサクサクした食感を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 558
    }
}